(絲打入)我應唔應該同BF分手？

都已經唔止一件事架啦

雖然BF行街睇戲食飯洗費都係佢出

但係我覺得我BF愈來愈多缺點

以前都唔覺有咁多架(👉🏻👈🏻覺得心淡）

識左男友兩個幾月喇 之前佢會應承我一個月只會翻一次伯母屋企 （因為我之前投訴過佢媽媽好dirty同縮骨 每次都拎埋d隔夜餸出黎招呼我 仲要撈埋d隔夜飯落去 真係完全唔當我係未來新抱 真係好過份 ）

而家BF話今個月要去三次auntie到食飯 又要同佢飲茶 （佛誕 母親節 端午節）我真係唔知點同d閨蜜交待

絲打們你地話我點忍受到去個寒酸伯母到食飯 仲要係三次添啊。 （👉🏻👈🏻覺得想死 ）

我衣家完全唔覺得BF緊張過我在乎過我 我應唔應該同佢分手（👉🏻👈🏻覺得難已抉擇 ）

借男閨蜜account打 希望絲打幫幫我

你想拎自己依家地位同人地老母個地位比？？
咩叫你係未來新抱 娶硬你/嫁硬比佢？？
訂左婚先講啦
笑雞

佢完全唔理我d opinions 點會有BF咁做

oic

拍拖唔係為結婚咁為咩

假膠扮絲

你去死啦臭閪 人地含辛茹苦養個仔咁多年 生仔個陣既痛係你50年m痛加埋都唔止 因為啲咁小事就叫人少啲返去老母度 你high大左？正臭閪黎 你同人拍左一陣拖既「女朋友」黎架咋 認清楚自己身份啦你 你以為自己邊撚個？ 邊個做著你奶奶真係喊9999聲 隔住個moon都feel到你浸臭閪味 慳啲啦你
利申 真絲 通常都企返絲打個邊 不過你呢啲臭閪真係好難令人接受

基佬屋企人唔趕你走就偷笑啦，有得食仲想點？

I think一定要break up lor
咁cheap咁on9 既人都有 oh my god
一定要break up得狠啲loooor
你BF deserves better

臭G

我d閨蜜都係話我伯母好寒酸喎 況且我ig有幾千個follow 佢應該好幸運遇到我🍀

_,_ _ _ _ _

一人互射幾次當打和啦

拍過六次拖 每次都真心相愛 不是性工作者

雞 全部都係雞

相愛意思係:
佢愛妳肉體, 妳愛佢嘅錢?

假膠

Tsang C

應該
然後對男同志投懷送抱

幾千follow又點撚樣呀 臭閪就係臭閪 拍拖拍到你咁撚樣死左去算啦 人地老母老奉煮餐好嘅俾你咩

家家有唔同既生活習慣
宜家唔係叫你同伯母住啊...只係見下面食下飯姐
你咁有本事咪拎錢出黎同伯母食餐好囉
Btw,放過你男朋友啦
臭G

假膠就當我真心
但我覺得你都幾唔掂
ig 幾千followers 又點? 食得架?
出到ig 外面你咪又係人一個? 你覺得你出街會有好多人認得你? who are you?

仲有 人地阿媽湊大自己個仔 就算d 菜有幾唔好食 甚至用罐頭招呼你
你做後輩 甚至仲想做人深抱既人 就要咁樣話人寒酸? 就要咁樣睇唔起人?
人地阿媽做錯d 咩 值得俾你咁樣奚落?
佢未係你奶奶 好彩乍 如果做左你奶奶 佢d 日子咪仲唔好過?

即係坦白講 你呢d 已經唔係冇品咁簡單
係冇家教
我見到你 就係度好奇你父母到底點教女

給可能不是假膠的你:

一定要分啦!

你搵唔搵到更好的我就唔知,

但你bf一定會搵到比你更好的。

死港女